{
  "Add new coin": "새 코인 추가",
  "Sent {{name}}": "{{name}} 보냄",
  "To {{name}} address": "{{name}} 주소로",
  "N/A": "해당 없음",
  "Withdraw": "인출",
  "Deposit": "보증금",
  "Total portfolio value": "총 포트폴리오 가치",
  "Since last hour": "1시간 전부터",
  "1H": "1시간",
  "24H": "24시간",
  "1W": "1주",
  "1M": "1개월",
  "1Y": "1년",
  "Max. amount": "최대 수량",
  "Enhanced privacy": "개인정보 보호 강화",
  "enhanced-privacy": "개인정보 보호 강화를 선택하면 거래 속도가 느려집니다. 단, 이 옵션을 사용하면 DEX 비공개 요소로 거래된 코인을 부여하기 위해, 이전에는 그러한 혜택이 존재하지 않았더라도, 영지식 증명을 활용하는 중개자로 Resistance 코인(RES)을 사용할 수 있습니다.",
  "DEX Fee": "DEX 수수료",
  "Max. Total Payout": "최대 총 지급금",
  "Deposit {{symbol}}": "보증금 {{symbol}}",
  "Portfolio": "포트폴리오",
  "Login": "로그인",
  "Forgot password": "비밀번호를 잊으셨나요",
  "Time": "시각",
  "Pair": "쌍",
  "Amount out": "나가는 수량",
  "Amount in": "들어오는 수량",
  "Private": "비공개",
  "Status": "상태",
  "Open orders": "주문 열기",
  "Swap history": "스왑 기록",
  "Recipient address": "수취인 주소",
  "Amount": "수량",
  "Note": "주의",
  "Recipient wallet": "수취인 월렛",
  "Withdraw from": "다음에서 인출",
  "Write an optional message": "임의 메시지 작성하기",
  "Error getting currencies from ResDEX": "ResDEX에서 통화를 가져오는 중에 오류 발생",
  "No liquidity available yet": "아직 이용 가능한 유동성 없음",
  "Simple": "단순",
  "Advanced": "고급",
  "Send from": "보낸 사람",
  "Receive to": "받는 사람",
  "Max. {{quoteCurrency}}": "최대 {{quoteCurrency}}",
  "Sending the order...": "주문 전송 중...",
  "Exchange": "교환",
  "You are sending": "다음을 전송 중",
  "Send": "보내기",
  "{{quoteCurrency}} Wallet": "{{quoteCurrency}} 월렛",
  "Receive": "받기",
  "{{baseCurrency}} Wallet": "{{baseCurrency}} 월렛",
  "{{symbol}} Fee": "{{symbol}} 수수료",
  "Unable to start ResDEX, check the log for details": "ResDEX를 시작할 수 없음. 자세한 내용은 로그에서 확인하십시오.",
  "Error getting currencies fees": "통화 수수료를 얻는 중에 오류 발생",
  "Error enabling currencies": "통화를 얻는 중에 오류 발생",
  "Error getting currency history": "통화 기록을 가져오는 중에 오류 발생",
  "Error getting swap history": "스왑 기록을 가져오는 중에 오류 발생",
  "Error getting the order book": "주문 대장을 가져오는 중에 오류 발생",
  "Something unexpected happened. Are you sure you have enough UTXO?": "예상치 못한 현상이 발생했습니다. UTXO가 충분합니까?",
  "Only one pending swap at a time, try again in {{wait}} seconds.": "한 번에 하나의 보류 중 스왑 처리 가능. {{wait}}초 후에 다시 시도하십시오.",
  "Market order created successfully": "마켓 주문이 성공적으로 생성됨",
  "Error creating a market order": "마켓 주문 생성 중에 오류 발생",
  "Received {{name}}": "받은 {{name}}",
  "Loading transactions...": "거래 로드 중...",
  "Loading transactions for {{currency}}...": "{{currency}} 거래 로드 중...",
  "You have no transaction history for {{currency}} yet": "{{currency}}에 대한 거래 기록이 아직 없습니다",
  "Copy smart address": "스마트 주소 복사",
  "Edit coin": "코인 편집",
  "Delete coin": "코인 삭제",
  "Coin": "코인",
  "RPC port": "RPC 포트",
  "Native": "네이티브",
  "Electrum": "Electrum",
  "Memo:": "메모:",
  "In order to use Native mode you must have the blockchain for this coin downloaded, synced and running.": "네이티브 모드를 사용하려면 이 코인에 대한 블록체인을 다운로드, 동기화 및 운영 중이어야 합니다.",
  "Save": "저장",
  "Cancel": "취소",
  "Add coin": "코인 추가",
  "Use max": "최대로 사용",
  "ResDEX password": "ResDEX 비밀번호",
  "Wallet password": "월렛 비밀번호",
  "{{pair}} Buy Order": "{{pair}} 구매 주문",
  "My fee": "내 수수료",
  "My deposit": "내 보증금",
  "Their deposit": "그들의 보증금",
  "My payment": "내 결제",
  "Their spend": "그들의 지출",
  "@ {{price}} {{quoteCurrency}} per {{baseCurrency}}": "@ {{price}} {{quoteCurrency}} / {{baseCurrency}}",
  "You have no orders yet": "아직 주문이 없습니다",
  "Open an order": "주문 열기",
  "You have no swap history yet": "아직 스왑 기록이 없습니다",
  "Portfolio name": "포트폴리오 이름",
  "Confirm ResDEX password": "ResDEX 비밀번호 확인",
  "Passwords do not match": "비밀번호가 일치하지 않습니다",
  "Confirm password": "비밀번호 확인",
  "Back": "뒤로",
  "Submit": "제출",
  "Next": "다음",
  "Seed phrase": "시드 문구",
  "Enter your seed phrase": "시드 문구를 입력하십시오",
  "Confirm your seed phrase": "시드 문구를 확인하십시오",
  "Example: advanced generous profound...": "예: advanced generous profound...",
  "Restore your password": "비밀번호 복원하기",
  "Seed phrase for your portfolio": "포트폴리오의 시드 문구",
  "Copy to clipboard": "클립보드에 복사",
  "Generate new": "새롭게 생성하기",
  "Important! Please back up your seed immediately!": "중요! 즉시 시드를 백업하십시오!",
  "We recommend storing it offline.": "오프라인 저장을 추천합니다.",
  "Learn more about it": "더 자세히 알아보기",
  "Would you like to create a new portfolio or restore an existing one?": "새 포트폴리오를 만들거나 기존 포트폴리오를 복원하시겠습니까?",
  "Create a new one if you don't have a seed phrase yet.": "아직 시드 문구가 없는 경우, 새 문구를 작성하십시오.",
  "Restore portfolio": "포트폴리오 복원하기",
  "Create new portfolio": "새 포트폴리오 만들기",
  "Error enabling {{currencyName}}, check the application log for details": "{{currencyName}} 활성화 중에 오류 발생. 자세한 내용은 앱 로그에서 확인하십시오",
  "Currency {{currencyName}} ({{symbol}}) updated": "{{currencyName}}({{symbol}}) 통화가 업데이트됨",
  "Currency {{currency}} ({{symbol}}) added": "{{currency}}({{symbol}}) 통화가 추가됨",
  "{{currency}} smart address copied to clipboard": "{{currency}} 스마트 주소가 클립보드에 복사됨",
  "Error disabling {{currencyName}}, check the application log for details": "{{currencyName}} 비활성화 중에 오류 발생. 자세한 내용은 앱 로그에서 확인하십시오",
  "Currency {{currencyName}} ({{symbol}}) deleted": "{{currencyName}}({{symbol}}) 통화가 삭제됨",
  "Are you sure want to delete {{currency}}?": "{{currency}}(을)를 삭제할까요?",
  "Seed phrase copied to clipboard": "시드 문구가 클립보드에 복사됨",
  "The seed phrase you entered is not the same as the generated one": "입력된 시드 문구가 생성된 문구와 다릅니다.",
  "Portfolio {{name}} created": "{{name}} 포트폴리오가 생성됨",
  "Error creating portfolio, check the application log for details": "포트폴리오 생성 중 오류 발생. 자세한 내용은 앱 로그에서 확인하십시오",
  "Incorrect Resistance wallet password": "잘못된 Resistance 월렛 비밀번호",
  "Error sending wallet password": "월렛 비밀번호 전송 중에 오류 발생",
  "Can't kick start stuck swaps, check the application log for details": "스턱 스왑을 시작할 수 없음. 자세한 내용은 앱 로그에서 확인하십시오",
  "Error updating swap statuses": "스왑 상태 업데이트 중에 오류 발생",
  "No assets": "자산 없음",
  "{{symbols}} and {{number}} more": "{{symbols}} 및 추가로 {{number}}",
  "Secret funds": "비밀 자금",
  "Price": "가격",
  "Order type": "주문 유형",
  "Market Order": "마켓 주문",
  "Limit Order": "지정가 주문",
  "Max. {{symbol}}": "최대 {{symbol}}",
  "Lorem ipsum": "채우기용 텍스트",
  "Price {{symbol}}": "가격 {{symbol}}",
  "Add to order book": "주문 대장에 추가",
  "Sum ({{symbol}})": "합계 ({{symbol}})",
  "Asks": "요청",
  "Bids": "입찰가",
  "Withdraw secret funds": "비밀 자금 인출",
  "Withdraw {{symbol}}": "{{symbol}} 인출",
  "Note:": "주의: ",
  "withdraw-modal-note": "withdraw-modal-note",
  "Can't create a limit order, check the log for details": "지정가 주문을 생성할 수 없음. 자세한 내용은 로그에서 확인하십시오",
  "Error performing Resistance withdrawal to a privatizer address": "비공개화 주소로 Resistance 인출 수행 중에 오류 발생",
  "Private order created successfully": "비공개 주문이 성공적으로 생성됨",
  "New orders creation locked until the trade complete": "거래 완료 시까지 새로운 주문 생성이 잠김",
  "Instant DEX": "즉석 DEX",
  "Instant swap allowed": "즉시 교환 가능",
  "Instant swap disallowed": "즉시 스왑이 허용되지 않음",
  "Instant swap": "즉석 스왑",
  "Weeks": "주",
  "Instant DEX Deposit": "즉시 DEX 보증금",
  "You were sending": "너는 보내고 있었다",
  "You have sent": "너는 보냈다",
  "Swap history removed": "스왑 기록 삭제됨",
  "Are you sure want to clear the swap history?": "스왑 기록을 삭제 하시겠습니까?",
  "Clear history": "기록 지우기",
  "Assets": "자산",
  "Buy/Sell": "구매 / 판매",
  "Orders": "명령",
  "Accounts": "계정",
  "Error getting Instant DEX balance, check the log for details": "Instant DEX 잔액을 가져 오는 중 오류가 발생했습니다. 자세한 내용은 로그를 확인하십시오.",
  "Error performing instant DEX deposit": "즉각적인 DEX 입금 수행 오류",
  "Resistance cannot be edited": "Resistance 을 편집 할 수 없습니다",
  "{{symbol}} is a default currency and cannot be deleted": "{{symbol}}은 기본 통화이며 삭제할 수 없습니다",
  "The maximum amount of {{symbol}} you are willing to trade — the actual trade amount can be less.": "거래하고자하는 {{symbol}}의 최대 금액 – 실제 거래 금액은 더 적을 수 있습니다.",
  "The minimum price in RES you will accept for 1 {{symbol}}": "1 개의 {{symbol}}에 대해 RES의 최소 가격을 수락합니다",
  "Verification required in order to start trading on ResDEX.": "ResDEX 거래를 시작하려면 확인이 필요합니다.",
  "Advanced Trading": "고급 거래",
  "Logout from ResDEX": "ResDEX에서 로그 아웃",
  "Inputs": "입력",
  "Colors": "그림 물감",
  "Reset": "다시 놓기",
  "Apply": "대다",
  "Analysis tools": "분석 도구",
  "Select an analysis tool to add an overlay or an indicator within the chart area.": "차트 영역 내에 오버레이 또는 지표를 추가하려면 분석 도구를 선택하십시오.",
  "Selected": "선택된",
  "Search analysis tools": "검색 분석 도구",
  "Trades": "거래",
  "No market trades available yet": "아직 시장 거래가 없습니다",
  "1D": "1D",
  "All": "모든",
  "Draw": "무승부",
  "Select mode": "모드 선택",
  "Clear All": "모두 지우기",
  "Trendline": "추세선",
  "Fibonacci Retracement": "피보나치 되돌림",
  "Equidistant Channel": "등거리 채널",
  "Standard Deviation Channel": "표준 편차 채널",
  "Gann Fan": "간 팬",
  "Label": "상표",
  "Alert": "경보",
  "Chart": "차트",
  "Candlestick": "촛대",
  "Heikin Ashi": "헤이 킨 아시",
  "Kagi": "카기",
  "Point & Figure": "포인트 & 피겨",
  "Renko": "렌코",
  "Indicators": "지표",
  "Error submitting verification form, please make sure your Internet connection is good or check the log for details.": "확인 양식을 제출하는 동안 오류가 발생했습니다. 인터넷 연결 상태를 확인하거나 로그를 확인하십시오.",
  "You have successfully passed verification!": "확인을 통과했습니다!",
  "Error getting price ticks, please check the log for details": "가격 틱을 가져 오는 중 오류가 발생했습니다. 자세한 내용은 로그를 확인하십시오.",
  "Error getting trades, please check the log for details": "거래를 가져 오는 중 오류가 발생했습니다. 자세한 내용은 로그를 확인하십시오.",
  "Error updating portfolio, check the log for details.": "포트폴리오 업데이트 중 오류가 발생했습니다. 세부 사항은 로그를 확인하십시오.",
  "Error enabling {{symbols}}": "{{symbols}} 활성화 오류",
  "Pending activities are present: logging out from ResDEX may lead to unpredictable consequences. Are you sure?": "보류중인 활동이 있습니다. ResDEX에서 로그 아웃하면 예기치 않은 결과가 발생할 수 있습니다. 확실해?",
  "Are you sure want to logout from ResDEX?": "ResDEX에서 로그 아웃 하시겠습니까?",
  "Unable to stop a {{processName}} process, check the log for details": "{{processName}} 프로세스를 중지 할 수 없습니다. 세부 사항은 로그를 확인하십시오.",
  "Logging out from ResDEX.": "ResDEX에서 로그 아웃합니다.",
  "Error getting orders list": "주문 목록을 가져 오는 중 오류",
  "Click and drag the edge circles": "가장자리 원을 클릭하고 드래그",
  "Text": "본문",
  "Deposit ETH to private balance": "개인 잔고에 ETH 입금",
  "Warning": "경고",
  "You must have 0.005 ETH deposited in both normal ETH wallet and 0.005 deposited in private balance in order to do private swap otherwise the swap won’t work.": "프라이빗 스왑을 수행하려면 일반 ETH 월렛에 0.005 ETH를, 프라이빗 밸런스에 0.005를 예치해야합니다. 그렇지 않으면 스왑이 작동하지 않습니다.",
  "Please wait until Resistance is 100% synchronized before logging in…": "로그인하기 전에 Resistance가 100 % 동기화 될 때까지 기다리십시오…",
  "KYC check": "KYC 확인",
  "Their Payment": "그들의 지불",
  "My Payment": "내 지불",
  "Their Spend": "그들의 지출",
  "My Spend": "내 지출",
  "Type": "유형",
  "Are you sure want to cancel the order?": "주문을 취소 하시겠습니까?",
  "Market": "시장",
  "Limit": "한도",
  "The order is not cancellable": "주문을 취소 할 수 없습니다",
  "Swaps": "스왑",
  "You have no swaps yet": "아직 스왑이 없습니다",
  "Please note": "양해 바랍니다",
  "To begin using ResDEX you will need to complete KYC verification. Click the Get Verified button next to the ResDEX tab to get started.": "ResDEX를 사용하려면 KYC 인증을 완료해야합니다. ResDEX 탭 옆에있는 Get Verified 버튼을 클릭하여 시작하십시오.",
  "Caution:": "주의:",
  "Error getting Instant DEX status, check the log for details": "Instant DEX 상태를 얻는 중 오류가 발생했습니다. 자세한 내용은 로그를 확인하십시오.",
  "Registration succeeded": "등록 성공",
  "Error submitting verification data to ResDEX, please make sure your Internet connection is good or check the log for details.": "ResDEX에 확인 데이터를 제출하는 동안 오류가 발생했습니다. 인터넷 연결 상태가 양호한 지 확인하거나 로그를 확인하십시오.",
  "Your KYC application is currently being reviewed, please try again later.": "KYC 신청서가 현재 검토 중입니다. 나중에 다시 시도하십시오.",
  "Order cancelled successfully": "주문이 성공적으로 취소되었습니다",
  "ResDEX was unable to cancel the order upon your request": "청시 ResDEX에서 주문을 취소 할 수 없습니다",
  "Error cancelling the order, check the log for details": "주문을 취소하는 중 오류가 발생했습니다. 자세한 내용은 로그를 확인하십시오.",
  "Can't create a limit order: {{error}}": "{{error}} 제한 주문을 만들 수 없습니다",
  "The amount, in Bitcoin, you expect to receive cannot be less than 0.001 BTC": "비트 코인에서받을 것으로 예상되는 금액은 0.001 BTC 이상이어야합니다.",
  "ResDEX is updating balances, please try again later": "ResDEX가 잔액을 업데이트 중입니다. 나중에 다시 시도하십시오",
  "Before trading with ETH, or ERC-20 tokens, please deposit at least 0.005 ETH into your account.": "ETH 또는 ERC-20 토큰과 거래하기 전에 적어도 0.005 ETH를 귀하의 계좌에 입금하십시오.",
  "Order created successfully": "주문이 성공적으로 생성되었습니다",
  "Error creating the order": "주문 생성 오류",
  "Private order error": "개인 주문 오류",
  "Loading...": "로딩...",
  "Get Verified": "확인 받기",
  "Almost done!": "거의 끝났어!",
  "Your verification was successful, please register your verification ID with ResDEX.": "확인에 성공했습니다. ResDEX에 확인 ID를 등록하십시오.",
  "Register your verification": "확인 등록",
  "Order": "주문",
  "{{type}} {{direction}} {{amount}} {{symbol1}} for {{symbol2}}": "{{symbol2}}에 대한 {{type}} {{direction}} {{amount}} {{symbol1}}",
  "buy": "사다",
  "sell": "팔다"
}
